【深情對話】大家有咩說話想同天文台台長岑智明先生講?

一係屌你老母，一係每日掛黑雨，你揀

你返左工未呀？定work from home 呀？

You are fired！

今朝伯母一定很忙

專車由屋企門口去到公司停車場呀

cls

屌你老未

天文台歸商經局管 蘇錦樑：決定影響商業
2016/3/3
上一頁下一頁
【明報專訊】天文台今年1月預測嚴寒天氣時被指失準，昨日立法會大會上，泛民及建制議員不約而同追問商務及經濟發展局長蘇錦樑，民建聯陳克勤更提出，政府會否將天文台由原本商經局撥到環境局轄下部門，不過蘇指天文台的決定影響商業運作，撥歸經濟部門轄下管理亦有歷史因素，無意改動。

唔係學生都覺得正一冚家鏟

掛黑雨同10號波既決定，是否不是based on 數據，而是要呈報？

唔好咁低能啦

你話冇政治考慮真係唔撚信

阿台長 如果你承認天生有殘疾 例如你個腦生錯係屎忽度 我今次就原諒你

唔番都番左唔通放學咩

屌你大交合 本身就應該唔駛番

屌你老母係咪想收買人命呀？你個腦塞咗去琴晚邊條女個閪度呀？